發唔發覺越黎越多鋪頭用支付寶

而家好似越黎越多鋪可以用支付寶, 但又未必可以用八達通,
APPLE/GOOGLE PLAY 都係冇乜鋪頭用,
點解啲鋪會願意去用支付寶, 唔去用PLAY, 甚至八達通都開始唔用,
政府有資助鋪頭用支付寶?

推

做生意都係睇錢

黃店用都唔割

唔鍾意生活上多咗咁多大陸嘢
所以無論幾普及幾多優惠我都唔會用支付寶
睇見啲大陸嘢就反感

So?

誠哥投資嘅 係黃 大撚矖唔到你屌

WECHAT, 支付寶 唔會用亦唔會裝

做生意講成本講方便

無現金 如果只收支那寶 寧願唔買

八達通太煩
你用卡要拎銀包出來
個o乜鬼pay新版本好難用
舊版簡簡單單

支那寶真係好L慢
佢啲coupon又越黎越少
唔會再用。

信用卡可能收2~3%
八達通講緊當2%
支X寶呢啲講緊收0.x%-1% 不等
仲未計如果要係Openrice上架
食肆就一定要幫襯佢裝

上水間惠康入到去電話收得半格，用支付寶或者Gplay之類要網絡，根本係 虐待

payme又係得匯豐

見到前面係到用一定會摺鳩佢，由其係男人老狗係到用支付草

用緊apple pay

細額唔使㗎喎

係八達通抽水太貴 ~2%
支付寶/微信 抽0.5-6%

有so一定用，冇就byebye

屌你老母支付寶

google pay apple pay 同信用卡一樣手續費
八達通平d
但係支付寶 wechat仲平
而最神奇係 支付寶 wechat又可以link返去用信用卡

唔知係信用卡提供低手續費定係2間公司貼錢

佢比你多一個選擇
唔係好似大陸只係得一個選擇

好多黃店都有用支付寶

同銀行傾掂數囉 小店嚟講支付寶普及率多過卡 收少啲總好過食唔到

誠哥科水架

唔係馬撚搞既?

香港人唔用佢遲早都會摺埋
但香港人一有着數就會用囉

我只會用Apple Pay
坐巴士用八達通因為政府有得回水

黃絲都有用支那寶啦
有咩資格屌黃店用
屌埋用8達通啦

支那寶有咩好？好多老野用

支付寶有咩唔好

同意

Local 合作

但都係馬撚

所以一定唔用

冇哂優惠小左人用就真

一半誠gor一半馬雲

只係以本傷人 信用卡公司照charge 支付寶MDR 你當大概2-3%
正路應該係Alipay charge番merchant去cover番個成本同賺錢 不過而家個收費好低 同埋頭某個金額好似仲係豁免費用

係咪名都

佢有佢裝 我有我唔用

八達通有charges
支那寶貼錢比鋪頭

香港人好精明
有着數就用
冇着數就唔會用

彩園，名都我係死都唔會去，排隊排到懷疑人生。

你班仆街 咪撚成日用we7payv支那寶啦

幫襯黃店一定俾現金
去連鎖店就用Google pay
支那寶不了

Apple pay唔好？用咩支拿寶

0.5-6% 有冇source

因為係支那野

唔俾任何錢同資料俾支那是常識吧

唔係而家嘅事啦
好彩而家無哂支那客啫

排隊見前面d仆街用支那寶就想屌柒佢

又揾電話
又揾個app
又收唔到
又load唔到code
又scan唔到

我用paywave一下完成

支付寶HK
誠哥嘅百佳 易賞錢有bonus
誠哥嘅3HK 會有free data送

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

啲舖頭都要賺藍絲錢嘅。而支那寶手續費的確平過其他

有啲舖頭
paywave好似係假狗
無錯你掃嗰吓係好快
但之後部機要打電話連線
等好耐先搞得掂
又係企喺度俾後面𨳒

黃舖用黎賺藍絲錢唔錯

因為佢免費派機俾人用!!

講得好
回贈$1000比我都唔會用支那寶
做人就係要有骨氣

屌
之前啲白癡瘋狂send link 真係最撚討厭

我唔多介意黃店用，可以吸到淺藍/港豬客

食飯夠麻煩啦
又要攞啲食物擺落口到咬
唔見你去吊鹽水算

放心啦, 遲下掛埋個牌係到, 歡迎人民幣直接付款

Push

可以一對一，你都唔捨得啦

支那寶多優惠

用現金啦，求求大家

你接受倒交易完後，大陸機構可以係舖頭個生意額度分成? 即係做每樣交易，都要比共產黨抽稅

手續費低吧

google pay 同apple pay 幾乎無sales/無promoter行街介紹過
一係就係果D賣機公司要俾錢買機(幾千銀)先用到
要零售俾錢買機, 彩你都戇居, 仲貴過問銀行租EPS機
最重要係rate又高

支付寶好多promoter sale(包括某電訊寬頻商), 同埋佢offer個rate超低
又有啲on9 印花吸引人貪小便宜用

利申: 無用支那寶

payme呢？

其實大家應該需要思考下點解咁多人用
而唔係一味屌佢係支那野就終結討論

有無諗過Google pay/Apple pay普及度無咁高嘅原因先?

消費者角度嚟講，支那寶優惠多丫嘛
咩食嘢減5蚊，飲嘢減3蚊
個撚個咪仆到去用囉
仲有上開支那飲飲食食嗰班，用開又繼續用
而且可以喺7仔增值，啲阿叔當發達窿咁用

Google/Apple pay 個前題要你有張 credit card丫嘛
炒散廢中／廢老唔多會有，學生無可能有，嗰度已經少咗一班
加上上一代嗰班又唔鐘意碌卡，成日形住先洗未來錢，又唔放心將張卡放落電話到，成日驚人偷佢資料
咁又少咗啲人

我試過惠康用G Play因為無訊號用唔到, 同埋些粉用G Play個authorising維持好耐, 明顯係online transaction
其實係唔係店家有得揀金額細就做offline transaction但無揀到

支付寶又唔係支付寶hk

大陸啲農村買野都可以用到支付寶,
照計呢啲地方網絡唔會太強, 點做到

農村除非你話真係果種極窮鄉僻壤返學要行路行幾個鐘宣明會叫人去助養兒童果d先會完全無訊號, 做交易有基本訊號就夠

網絡唔強
點做監控

我多咗用信用卡 俾錢喎

支那寶用信用卡比其實佢有冇得賺

咁消費者角度，睇價錢，咁係話要去幫藍店？

港版誠哥有份投資

咁你支付寶唔使攞個電話出嚟咩？

利申：冇用，我唔清楚；我見朋友用姐

施夷之長技以制夷
慳返嘅幾蚊可以用嚟課金、行動眾籌

未分黃藍已經有，為左方便顧客，好合理

反而好多黃店冇8達通

我到宜家都唔明點解香港好少人用apple pay
alipay 除左可以交水電煤有里數之外
平時買野都係儲果啲$1 印花
起碼apple pay穩定得來又可以好快就比到錢
唔駛排隊時比人白眼

信用卡paywave包埋apple pay/android
佢唔set抵佢無生意

我用Apple pay, 1秒就比到錢

睇自己能力囉

我真係識啲比人趕出黎

間中食下m記唐記渣

好在北區好鄰舍果啲有搞飯卷計劃
不過總係有啲人唔肯拎嫁

用支付寶賺大陸人錢有咩問題，支付寶多數都大陸人用啦，大把外資係香港賺錢，外國人有無屌?

2皮都唔用吹咩
骨氣係無價嘅
何況2千
打死都唔用支那寶

主要應該係銀行收手續費貴，小商戶唔肯裝，二來真係可能有人無信用咭

用tag n go 啦 有張實體信用卡都一樣方便買野

AlipayHK同支那寶唔同

香港已經 2百萬active & recurrent users
功能除咗八達通式消費仲有PayMe嘅P2P transaction
本身2020年仲打算喺 港鐵同小巴安裝埋 支付寶
不過有社運同疫情

好恐怖
大家睇路

慳返的錢攞嚟課金蘋果蕭生，學孔明草船借箭，未必係壞事

有優惠 用得嗰d通常都係貪小便宜

鬼叫八達通垃圾咩

係

下月起微信紀錄納法律證據

【明報專訊】微博、微信、支付寶上的紀錄5月起可在內地成為「呈堂證供」。最高法院去年底公布將在今年5月1日起生效、關於民事訴訟證據的若干規定，進一步詳細訂明並擴大電子數據的範圍，包括網頁、博客、微博等網絡平台發布的信息，短訊、郵件、通訊群組訊息，用戶註冊、身分認證、電子交易記錄訊息等等。河南省司法實踐中陸續出現了以微信、微博聊天紀錄等作為證據進行裁判的案例，涉及朋友間的金錢糾紛、公司和職員間的勞工權益糾紛等。
（大河報）

有支那寶唔係問題，無其他又唔想收cash 先係

現金

你自己就慳返嗰5蚊，但你幫緊人賺緊50蚊去對付你呢
呢個世界冇咁著數嘅嘢㗎

要裝支付寶先可以上openrice第一次聽

可能佢裝左有著數，
大家唔好用咪得，又唔係逼你一定要支付寶

無白紙黑字逼你裝既，不過唔裝你就等比佢寫衰

有無多𠺌料？想知

用現金是王道，不過坐車成日蝕比巴士公司

8達通 1.5%
免裝機費
我點都支持8達通先

手足

你搵新聞就知
支付寶買起左一半openrice
所以你見九成食肆都會收支

人地肯做大撒幣，八仔仲喺度on99咁，台灣都做到apple pay去街市買餸了

點睇有黃店有貼支那寶張貼紙係門外宣傳

八達通咪又係係黨鐵
比錢黨錢放黑警玩恐襲

Click
Like
Share(Subscribe埋呀)

用支拿寶既人係因為貪心
因好多優惠
HK支拿寶係+x 哥當年第一個係香港支持

重有,想提一下, OCTOPUS 唔係單單黨鐵, 當年我張卡上面寫明係5間公司共同合作 (定6間? 好多間已收檔, 記得有, MTR/九巴/城巴/KCR/油麻地小輪 - 後面2間已經無左 或合拼左, 中巴唔知有無? 不過依家都無左)

我就係用APPLYPAY, 其他用現金坐車

做人夠麻煩你唔撚去死

8達通係黨鐵的，點睇？

賺吓紅藍錢囉
我自己就唔會用

唔割，我個人唔幫襯！
用支付寶死全家

簡單嘛
整個QR code就搞掂
其實而家有轉數快應該可以利用多d

信用卡都唔多

用 Tap N go 咪仲好
Build-in 埋張 MasterCard 俾你

呢d咪on9唔識轉灣
你用支那寶 慳返果2000
可以再入返黃圈
著之冇著數就拎撚哂去

馬雲黄到比習總趕走喎

膠拿大好撚多鋪頭用支付寶

阿里巴巴前線好黃

黃藍是政見，有商機則合

睇下信用卡post d 人
爭住用wechat pay/支那寶/支那銀行/銀聯
為左一個月貪果一千幾百，用埋d 支那野日刷夜刷
好心係咪咁乞衣？

黃藍是政見，有利則合

特登search 左支那寶點刷分
一個月轉賬銀行最多得$2000，再加埋你用來交水電、電話費、保險，當$3000好未？
用scsc 1.5%回贈，一個月回得75蚊

日常用既話，你要用幾多先可以回到$1925?
同埋，要洗咁大筆錢，點解唔可以用paywave? 呢度一樣有信用卡回贈